黃絲成日白警前黑警後算唔算racist

大家成日stereotype咗白=+2 黑=仆街 如果喺美國佢地一早比人私了咗

唔明你講乜

驗吓腦

日日開on 9 post

關你撚事？

有gif求番號